薄扶林大學討論區 (30) 我要爆四

[集思廣益]
Q：邊度book洗牙？
A：HKU portal -> Campus Information Services -> Service Departments -> University Health Service -> UHS Web Appointment Booking -> Dental Services -> 1) Dental Examination or -> 2) Dental Examination + Hygienist Appointment

Q：邊度睇course grade/workload？
A：

Q: 邊度搵hall g?
A: Cityu

Q:想讀書又想識朋友又想有覺好訓住唔住hall好?
A:唔好

Q:我中學冇讀XX科,係咪好蝕底?
A:大學要識自學,乖啦,咩都識就唔駛讀大學啦

Q:我想double major/minor xxx,有冇咩要求?
A:除左Quantitative finance有審查之外,其他等year2直接declare就得,建議盡量year1開始take少少second major既科

Q:點解我reg唔到COMP1117
A:因為好多人爭,多d扶阿婆過馬路啦

Q:邊個CC好grade又hea又好玩?
A:追post啦,btw個個CC都咁旬我自己唔去讀?

Fm留名

Lm

lm

想問下件白底綠字kongu hoodie仲有無得賣？

留名

我過 3 就夠

原來有人開咗

有冇人試過check grade成功
或者r到改grade

@愛情

最遠既距離

下個po #1可以del返個triklo 已經收左皮

有
屌你老母港大
填appeal份野好似買百家樂咁撚樣
要我揀一樣野appeal，我撚知佢邊一part計撚錯咩，乜柒分都唔講，仲要每樣item收200
有冇咁撚乞衣

今日又被傳教

邊間出嫁

聽聞有好多人fail咗1113 final

GPA: to be released

應該sem尾先爆呢個post

same

今年個post靜咗好多

過埋reg course period 就會冇晒人

屌
1.5係咪quit得？

咩科先

Eng

終於出

新果幾件學生會hoodie幾時會有得賣

好似淨係出冠軍

有

利伸A+

同你個名有關嗰科大炒咗🤦🏻‍♂️

同科?

屌那星出錯grade搞到我唔開心左幾日

願聞其詳

讀咩

Nur9🤦🏻‍♂️

1320 ?

原來有人跌有人升

份final essay 9字頭都得B+
我以後唔走堂同skip quiz了

其實乜野事？
跌幾多？

無啦啦扣我一個full grade

本來拎乜？而家拎乜？
你地點知？

但你地點知扣多咗？

上番portal睇發現gpa跌撚左

A->B+

有咁多時間俾佢岀grade都仲可以有error ，激撚死我

你又知你本來乜grade？

笑番

latecome hall 最快幾時有得in 冇hall住好慘

仆街後樓梯有人扑野

唔好意思，我都唔想，游b 講過扑嘢都冇地方

冇片都畀張圖睇睇吖……

原來係你

食過其他U canteen真係覺得EAT shit嚟

啱呀

雖然個個都話自己間u個can難食，但係kong U果個 真係唔撚同
點解kong U d漢堡飽賣緊五十蚊，幾間都係同一個集團我都唔講

我最唔明點解就算係同一碟口水雞，人地賣緊廿幾，我地係賣緊三十幾

利申：intern 返又一城，日日食city can

有冇人有fina3381 source

Behavioral finance 有書就夠

政府委聘的獨立結構工程專家、港大土木工程系系主任區達光作供時表示，對眾專家就共同認同的要點所發出的聯合聲明中，有部分並不認同，包括因設計改動後，新增結構連接面的受力問題。區被問及為何不認同聲明卻仍簽署，區說因專家會議上並無議程，不知會議需時多久，但已接近黃昏「我很肚餓」，認為繼續爭論會令會議繼續延長。

Francis

其實沙宣大Bay都幾好食

開返勁Bay之後未食過大Bay

會唔會太rich

食大Bay我唔好去M記食$25乞衣餐？

1851 1853 輕鬆 A range 啦
13XX就唔知喇

sor囉窮撚食開m記

師兄你咩樣

從來無被人傳過教
唔知係咪佢地覺得我個樣睇落係被神放棄咗

我見到擺booth好多都係 大陸人
仲要係簡體字brochure
傳教都outsource埋畀蝗
KongU真係淪陷

有無人讀過ccch9018
Workload好重好似好伏咁

咪一般金鐘連登仔咁既樣
通常自己一個就會奶野
有次響cym獨食都被傳教
但未試過被大陸人傳教
韓仔就試過
次次都傾半個鐘以上
問左啲問題佢地都解答唔到
最後都係叫我返教會

韓仔講英文傳？
有無靚女傳教？

你問佢咩呀？
問佢仲係唔係處男？

好中意同d傳教撚吹水
可以係咁質疑佢

用英文 我都想有女同我講耶穌
我問神全知全能 點解仲容許罪惡存在
神如果想拯救人 直接現身就得 唔需要派耶穌基督出黎
諸如此類
通常最後都係冇答案 講個信字
我自己覺得冇經過懷疑既信仰毫無意義
但問題係基督教解決唔到呢啲問題
說服唔到我去信佢

仲未返過學......

屌 我都見到

btw呢個sem啲晏晝冇哂

1853 有唔識都 A-
1310 lecture好複雜， 但份卷ok
1300 and 1330 得 B+， 唔識答你

1300 40％ assignment 10％ project
咁撚恐怖嘅

1330 刷grade用 我識得嘅人好似得兩個唔係A range

但你淨係識兩個人

你鍾意啦 純粹分享下經驗啫 不過1330真係唔難

sorry, 冇tg

我係你識嘅第三個

A， 但係唔想揀 EEE

幾多cred先

晏晝堆practical咪又係要返

Caudium Marco A+

想問一問exchange既野 利申等緊hkuww result
心水嗰間u喺home faculty喺credit transfer database度只有一個course
但係睇其他faculty 就有4-5個
本身去exchange都係想去讀free electives
想問吓大家 咁樣既情況之下大唔大機會transfer到24-30credits返嚟？
或者有無類似情況可以參考一下

1310 A 都係得3.3?

係database無既科都tran到做free elective

走Practical又話你知咩

有冇人有睇campus tv訪問新SU候選人
啲對答同政府高官有得fight
Hkusu幾耐未染紅過

點跟

睇左 個chair？成個大陸仔咁既樣
初一事件有黑社會介入都講得出
我一定投不信任票

10. 你們對初一事件有何看法？
對旺角騷動，很多報紙傳媒都報道了有不法份子甚至黑社會的介入，所以旺角騷動的那一批示威者是否單純為表達而表達的市民呢？

11. 你們是否同意政府以暴動罪控告參與者？
就對這幾名人士進行拘捕的行為，我們希望香港政府有真憑實據去支持，以及整個審訊過程認該要公平。我希望他們得到公平的審訊。

準備睇投完票有wechat紅包
你投不信任票都阻唔到佢

炒左一科cc/member]

[fail]

hkusu 繼陳一諤之後再次染紅

老鬼grad 咗冇得投
唔該幫手投反對票

唔投會唔會好啲

罷投啦屌
大把港豬咩都唔知政綱唔睇走去投for
要令佢唔夠法定人數

好撚多人乜都唔睇
行埋去 tick咗for就算 求其投個票

屌 好驚今次都係咁

想問cg 3.59 sem gpa 3.86 報ww去唔去到kcl

負皮既出黎講兩句

利申:冇負評

根據憲章候選人必須取得至少基本會員總數 10% 支持票、支持票多於反對票、支持票和反對票總數多於棄權票才能成功當選。

我地逐個條件睇
如果要佢不能當選

投唔投票都唔會影響第一當選條件( 必須取得至少基本會員總數 10% 支持票)

到第二個(支持票多於反對票)
投唔投票就會影響到 反對其當選 就應該投不信任/反對

第三點(支持票和反對票總數多於棄權票)
普遍黎講好難達成 可以無視

根據過往經驗 HKU 投票係有可能有一批傻豬仔/女唔睇政綱投票 或 投不符合我地理想情況既票

以上年為例
最高反對票既學生會幹事會候選人為

大學事務秘書（一席）(A君)
李梓成（當選）
2537／116／73

而被部分人認為係不符合我地理想情況既普選評議員

許權堯（落選）(B君)
1621／824／289

當中最少有1621人投票唔睇政綱 (A同B政綱基本上有衝突) 或 有116人投不符合我地理想情況既票

by subtraction

824 - 116 = 708 or

2537 - 1621 = 916

大約有700票係投符合我地地理想情況既票

以連登上既觀察 有票既HKU人唔知有冇100人 加上未有有效既宣傳不投票或呼籲投棄權票既情況之下
最簡單既令候選人不能當選既方法係直接投不信任/反對

但今次CTV條片已經1000+ reactions，加埋有政黨share，noise應該會大好多

屌hku SI application個網死咗

我覺得還可以 midterm可以揀quiz或者essay再加一篇final essay 上堂attendence都計grade不過簽完break time就可以閃人

條女隻眼做乜事

咁應該投反對定唔投？

咁Quiz個30題mc 難唔難？ 多唔多人揀quiz??

斜視姐 唔好咁衰啦

好人好姐會唔會同奶共友一齊

咁同佢個樣都冇關係，唔認同嘅係政治立場，唔係外觀

相由心生

cc累死人

食撚咗屎?

難聽過粗口

如果nds投，佢地本身憎大陸，分分鐘會投反對

有幾多nds唔愛國？

班大陸西心底唔愛國係一回事,但係佢地一見到香港人講港獨或者唔駛靠中國就自卑心發作,知道自己低人一等就開始崩潰扮愛國架啦

落得嚟香港，用we7,連群結黨，滿口普通話而唔學當地語言 出國嘅中國人不嬲都係口裡最愛國

仲要本身讀書叻嘅好多時會俾人踢入共青團

當然總會有例外，但我相信係少數囉

得罪講句，係港大本部見到嘅大陸人遠遠多過其他外國人
國際化？國你老母咩，支那化就有呀

BSc V
呀候選會長究竟讀緊咩programme

係咪sci edu要讀5年
但係點解佢個樣成個北佬咁

下年year6?

sci edu 好似會係address做 BEd&BSc V

禾艾中蝈

唔係要寫清楚個programme名嘅咩
即係BED&BSC V
而且final year唔使出實習咩

眼袋大大個 髮線又高

而且支莊得3個人

三位候選莊員

來源：呀候選會長FB

中國好聲音海報?
點解硬係有朕北方既味道

咁都唔使讀咁耐嘛
有冇BSc巴絲分享吓

詳細分析讀得耐原因

廢囉

蒼傲
咁自負呀
同場加映 三重隱形翔囝

唔知呢

double major加minor都準時畢業到啦

聽日問吓本人咪知囉

自己都未搞掂仲學人上莊

上su莊好多都defer

defer咗一次之後再上su莊
史上唯一

係上莊導致弱智
定弱智先會上莊

我覺得兩種都有
但係呀候選會長應該係後者

都有人上莊爆4既

今次呢件係特別弱智，上還上，local 仲要紅到出面唔知佢為乜

爆4係咪 take 埋啲靚 grade course 個堆人？扣走埋呢堆應該寥寥可數啦

cv 多咗統戰 experience?

諗住就黎no hon grad,所以快快手投共,畢業直入民建聯

然後做議員

入議會9up

又一件掛住HKU名嘅垃圾

廿歲人已經識咁虛偽，勁過大x報

特衰政府後人

入去做 ACO 差唔多

有冇人知gööp嗰邊有冇討論

自宮發言人

討論得好熱烈

所以到底投反對定唔投好

就算唔投係咪都應該要交返會費先有用

SU Constitution

From gööp

所以只要交會費跟住投against就得

campaign live

回憶下佢啲往史先啦
搞到我想打丁

都話咗冇畀錢都投到票
冇交稅都有得投票啦
15年之後council都同意咗

係 知道

IVP條友真係唔識講廣東話喎

IVP係Initial Value Problem?

其實無交會費係咪有得投？

憲章冇話要交會費先投到
票站人員冇權阻止你投票
但可能會提醒下你去投票

如果有exchange offer，然後第二個sem gpa跌左，會唔會冇咗個offer

有冇人上個sem讀ELEC2346? 睇翻moodle全部assignment同report都係not graded

唔會喇

之前iao個talk好似有提過呢樣嘢

人至賤 則無敵

留言屌柒佢

幾中意食呢間

不是吧

想問下
Geog (second major), final year
Pre-req (non-major) 12 credits 得6, 要reg 多個SOWK. SOWK department 唔批.

係咪要左special approval form 等佢approve 左先可以喺sis reg 得? 唉on 9 左. Add drop 7 days left only. 希望趕得切

同問:
想問defer一年可唔可以過300credits

有啲擔心最後都係畀silent majority ko

有冇人讀過ccch9017同ccch9021？覺得點？

背曬頭6堂ppt notes 不過可以r埋朋友出貓因為佢淨係題目順序唔同 都多人揀quiz因為tutor話essay會手緊啲

Thanks so much 毒撚表示無朋友 同埋我見5篇reflective writing都好甘

簡MATH 2101 定2014好

係咪ungrad先有得投

undergrad*

Why負皮

突然發覺自己已經係grade行先過興趣

workload低勝過一切

2211 最好

如果係真呢樣要pub下
不過要強調唔係鼓勵大家唔交

應該要擔心仲有盲投撚多啲

盲投撚咪silent majority囉，我幾肯定大部分人都唔會留意呢啲嘢

每篇journal都係300字仲要可以冇source9吹算係咁

更嚴厲的方式=聯署

有冇人知Fina2320 Alex Chan教成點 reg唔到Thomas個subclass

其實高登/連登/有留意開SU選舉/有參與學校事務而肯企出嚟發聲既人 其實係小數
叫好多身邊同學／朋友投票， 一係就話無睇到咨詢，一係就話無興趣，有啲更加唔知將會搞SU election

就算佢地上到莊 都要踢翻佢地落黎
聯署no-confidence

2014

我理解嘅silence majority係唔投票嘅人

其實唔投同盲投應該都算係

因為暫時反對嘅原因都幾集中喺政治方面，如要守護hku
對佢哋黎講佢哋眼中嘅su只係welfare pack嗰類，嗰啲反對意見對佢哋黎講可能只係bullishit
點樣去令嗰班人真係理解到發生咩事，甚至去會喺今次投against呢就

both 都好

2101好+1

易讀 math course: Linear algebra I, discrete maths, game and strategy

有讀CCST9039既朋友麻煩email我 之後一齊對功課

2014係3合1 教D野好簡單 有讀過M2應該唔洗點溫最後個part 但個grade好似有D爛

努力

係咪你走哂堂嗰個？

師兄有讀過?

係呀，冇乜點上過

讀過stat2600,stat1603,econ1280 諗住去屈grade 點知

點樣

自己睇路 exam都唔太識做

你都唔識做就冇人識做

認真唔好太早讀

same 唯有比藉口自己：唔讀個course都可以自修，sit下堂

想問20分係LE落堂 點樣可以最快去到 cheung kung hai lecture theatre 上30分嘅堂

自己揸車

天地堂真係起唔到身準時上八半堂
每次九點幾入去都好大罪惡感 但又真係起唔到身

蒼傲班人con con下走咗 ......

真係好on9

15年葉璐珊個莊定呢莊柒啲 ？

叶小姐其實好有料到
如果唔係當年學苑ctv夠硬淨已經贏到
有同胞灌票成支莊佢最高票

點解GEOG1016到依家仲pending緊
會唔會最尾一日先disapprove 玩9我架

Cp u know?

一堆smlc course都係咁

真小班教學

死火，ccch完全揀唔落手

屌原來已經有個course今個星期有tutorial
完全無為意，reading week都未完，上堂講先知開始左
又要去攞醫生紙

依家 reading weak 咩？

9007

Participation 一定 full mark

Econ course不了

其實好吹水

咩科

打丁可致視力...

9004

9003

想問一個呢個sem有開嘅course 夠10個人take係咪已經夠人數唔會俾人cut架喇?

CCGL9004 - Governance and Democracy in the Age of Globalization 邊到reg tutorial

2602有assignment

Differential equation 已經交咗 assignment 1

咁遲add點算

add drop果陣

佢好似有9份，一星期一份，有2份唔計分

stat3612 dont know up what

情人節先deadline，算啦

巴做未

未，需要重溫下2601 d嘢先，好多嘢唔記得哂

今堂係咪講CLT
訓晏咗冇去

我都係 九半堂好難醒

佢係咪第一年教

應該係？

有冇人開sem仲未返過學

你Tutorial星期幾？六半tutorial真係好少見

一
做完chem lab再上岩岩好
巴咩maj

講左好似會自爆 總之係stat department嘅major

係咪朱柯教

Nope

係十份

巴打你都成功申請到
發覺冇讀2601真係唔太得
有排追

Cp.

cute animation係ca

有讀2601都覺得有排追

其實都係mgf果到有啲用，其他同2601冇太大關係

開個tg group一齊讀?

唔啦 我毒
估唔到咁多stat友

tg姐

我都想join

Common core 通常拎咩grade? A 常唔常見

B range?

我上年讀有4個

屌個course冇人讀比人cut撚左

Common core

stat related major嘅路過

自己讀既咪C
人地讀既就A

ac

我啲fd鳩做先C+

ccst9015感覺上幾有用幾好玩 唔知個grade點

diary

Quite good

幾乎全男班咁濟 身邊又無朋友同我一齊上 感覺有d尷尬

Week2已經有兩份嘢

聽人講話 呢個course會學到好多野
抵啦
叫得John Locke
實好岩你

下星期Annual election 唔該大家投晒4個候選中央幹事AGAINST
老鬼畢咗業冇得投了，唔該大家投埋我個份

有冇人讀過CLIT2065
覺得點

高質username

本身讀開clit應該會鍾意
都幾標準嘅Clit course

clit

你username一樣高質

Take緊 so far幾okay

第一次投票有咩要注意？

有冇2602既手足

廢時大家一時手快快無睇指示
投against時記得係打交叉
仲有唔好睇錯票呀
你手上係有六張票
公投嗰張都要記得投

莊可斷
票要投
蒼傲可謂第九流

利申 不信任票已投

得閒可以睇下篇fact check
幾撚好笑 捉曬瘡傲兩條友啲大話出嚟
30% non local原來都係篤出嚟

想問一下，假如F左個科re-exam有B，咁gpa係計F定計B？

B/2

3.0/2

唔該哂

計 D range

各位記得去投票

無交su fee 都俾我投

有冇提你交

我都未交 冇提
你地年年都唔交?

今日條隊咁長嘅

上10半行過cpd票站
無人
利申琴日投咗，都係無人(可能啲人上緊堂)

有冇人in過KPMG個SI intern(CSR)?

我頭先係delifrance對面投票要排隊

Su已投against

驚睇錯
不信任係咪打交叉

係
另外棄權（白票）就空白個格就得

咁熟阿企鵝

因為今日投仲記得

你幾多cred

咩幾多cred

竟然喺facebook見到瘡傲嘅sponsored content

華為intern
迫不及待想玩玩了

有無師兄讀PHYS1650

上個sem讀過，幾好玩

大家2602讀成點

鳩背,連火星有幾多條毛都背埋就有A,讀完就乜都唔記得

考試嗰陣背到想嘔，結果發現份卷比想像中簡單

有pp就唔難背,仲有比埋equation sub數送分,結果而家已經唔記得曬咩relative brightness堆野

大部分科都係咁㗎啦

standard candle

有冇人讀CCST9045,幾好玩,烹飪+科學

UWW就嚟出offer
唔知今年班medic嘅GPA又點計呢

話唔定全員爆4

SUPER!

焗pizza 果個

舊圖重溫

好多CCST都好好玩

好多frd爛左grade

講起支那人當香港d大學係景點

早兩日係a出口搭lift
聽到個local 話自己收左500帶支那人行一個鐘kongu
kongu仔喎

Tbh 3rd quantile 闊過西隧
3.7

係咪12點出

gööp有人話係聽日office hour之後出
目的係用weekend呢段時間做冷靜期
避免個個都打電話去IAO

我覺得幾resonable
但係12點會照上exchange application system check

Ig 同Facebook 都見到蒼傲廣告

"係hall到住左兩年,最大既take away係四隻字"搏盡無悔",一諗住上莊既時候呢,我就drop曬堆course架啦"
唔怪之得要讀5年啦,6年都黎緊啦,永續學生會

本身讀到Year 5已經有問題啦
仲有吖 學吓打字先啦 候選會長

負皮我既人知唔知除左exchange之外既defer係浪費緊納稅人既錢

shit
我係負皮候選會長嘅言論

我覺得幾好玩
但佢今個sem每朝8點話你知嗰日有無solar observation 有啲chur

應該會出email + outgoing system都有update

見到票站有人訪問d投完票既學生
有無伏

可以唔答嫁嘛

上個sem係12點

無知一問 其實是咪大多數人都是yr3先去exchange? 有無人都是yr2嗰陣去？

我識幾個中同都係yr2 sem2去

喂呀,搵人出黎講兩句啦,日日見到班大陸西同幼蝗係到嘈住曬,嫌HKU唔夠逼咩
日日準時返學,前面都仲係成班大陸西響到同學生爭lift,阻撚住曬浪費大家時間,屌曬佢地老母

蒼傲

150票贊成 1700票反對

想用黎做stat既野r定Python好
好似得Python有machine learning

3.4 Edinburgh都有嘅
利申：3.2x 去QM UoL

2ND degree 歡迎你

去MIT讀pg咪得囉,2nd bachelor is for losers

竟然係loser
Ching 是否癲左

浪費多10年人生先有件濕鳩白袍,我落街買件120蚊咋

認真講,青春無價,自己又冇興趣,讀黎做乜

講緊gpa 有無ching幫下我

London好玩過Edinburgh
出去歐遊又多機又平
Queen Mary嗰區宿費同物價又無central London咁貴

Ching Aalto 今年engine都揀得？
我原本都想揀
但見到IAO個list又話Business and Economics, Engineering, Architecture programmes or courses not available for exchange students
就冇揀到

cedars請燒縮縮講talk
又啱嘅
反正港大咁多chok accent嘅偽abc 偽bbc

有無ching去過drexel exchange 可以分享下？

2602既巴打識唔識做4iii

仲未做到

Med fac出左個Vancouver Summer Program 諗緊好唔好apply

見到square root n通常都關normal事,搵W個variance再擺落去standard normal就應該係
利申:鳩UP

yes我自膠

reported

新個間個下午茶難食到

其實1600野黎

想問有冇人知大約幾時會有今個sem exam timetable

Reading week

因為我唔似你識 hack 人地 account 去負皮我

東東好型，識 hack 嘢

午市果38蚊好似仲抵食
不過啲盤辣椒油果堆好油

Detail？

情人節冇野做 聽下故仔都好

晏晝食咗
小食拼盤不叫也罷
主餐生牛肉河，依加屙緊唔知關唔關事
嘢飲幾好，青檸梳打嘅青檸覆蓋哂檸檬味洗潔精陣味！

咖哩似似食糖水

有冇人試過新開星馬菜

好難食

寧願要返一粥麵，雖然就劣啲但差唔多價錢份量多啲

新can個海南雞飯 啲飯又凍又乾又硬 好似擺咗成日預備攞嚟整炒飯 但係臨時冇油飯 唯有攞嚟頂住先咁

睇嚟你仲係唔明自己點解俾人負皮

派下膠都唔得，你乜水呀

你理得我乜水吖
人哋上嚟問嘢 你唔幫手之餘仲要踩多兩腳

邊有踩，我有 fd 3.6 都派野雞

唉
費事又話我主觀 獨斷喇
唔信你自己問下薄扶林post其他巴絲

再唔係嘅
你咪返去自己個"負皮=欺凌"post度繼續噏囉

係咪搞錯咗啲嘢

我喺#582話你踩人兩腳
你喺#583反駁話自己冇踩

既然睇法唔同 咪等其他薄扶林巴絲評論吓囉
費事搞到好似係我屈你咁啦

講一句都諗到咁，認真撚，不了

都係船巴好玩啲

大家咁話啦wai chun

冇你咁認真

CP + 人獸

blood c

個post 發生咩事

我唔係你個fd

野

早知唔去 搞到我gpa升唔到

留香港咪好囉

Push

話說triklo係咪冧左

執咗好耐

咁邊度有得睇grade睇workload

有冇唔錯嘅CCHU同CCCH？

@dcba_jlik3716shqge
小弟咪黎，只限小妹。

你盲架

講下笑姐

幫班負皮你既連登仔 不了

細路仔唔好追究啦

係 我同連登仔都不配有你

放手 放開所有

條友教完一堂就即刻要人交assignment

HU 9074

20%上堂做D幾好玩嘅活動upload就有分
30%poster唔會爛得去邊
跟住50% assignment 攞C都有七八成分
course total 90% 就 A range
隨然每堂三個鐘不過冇tutorial

Ching你上個sem定今個sem讀
Btw我Sem 1 reg咗 以為新cc實伏 點知wl好低 得一份essay 跟住就係poster同堂上groupwork
冇tuto真係正 三個鐘其實好多時間可以hea住過

介唔介意講咩grade

同班

真心又hea又好grade又算好玩

坐最前有條仔係咁chok abc tongue 我嗰組堂堂係咁笑鳩佢
又有大波assistant gup

睇返上一個cm
同埋個lecturer教嘅野你聽完頭五分鐘就可以做定classwork先 到你做完佢先講完 話俾半個鐘你做 跟住又可以hea到落堂

份asm全班做得太衰比人重新交過

我個frd第二個月開始堂堂冇上
佢groupmate幫佢每次upload classwork都加佢名

笑死 咩if you are fine to take the c then don't need to redo

你係咪我組mate

好似份asm攞c好似都有十五六分

是但啦

GL9033 quiz會問咩

乜唔係照definition硬爆就算架咩

A&F year 1 sem1 GPA得2.5 仲有無得追?
明明中學都係讀 Acct同Econ,但都係得B同C-,兩科CC B-,CAES B-...
Sem 2 仲要唔知死走去讀Math...
已經上齊堂,交齊功課,考試前有溫吓書,點解都係考得咁差
我想Second up grad炸

三個midterm喺同一日

唔洗咁 sad year 1 sem 1 2.5 唔代表你自後拉唔返過 3 嘅。我 year 1 sem 2 拎過 2.90，都拉到 cgpa > 3.3 。有咩唔明唔識去問 lecturer/tutor ，落堂就摺下拉把睇返教過啲乜。唔係人人資質都適合臨考前先温。

MATH =/= 爛 grade

皇天擊殺蘿莉控

who

u

係咪有咩誤會

冇，我同船 b 係目擊證人

我冇睇過，你唔好偽造證據

要嚴刑逼供

信唔信玉石俱焚

希望你一日兩個 final 連續兩日

有無人覺得HU9045 lecture 幾得意

點解個個cm都俾人負皮

唔記得熄bot吧

邊個CARMEN漏左USB係智華

交左比一樓counter
下次小心d啦

A&F好似major佔credits好多
好難去搵易的electives chok Grades

仲要你本身讀過的科都咁低分
未讀過個d點算

畀D心機啦
一個sem啫 大把機會追

都唔 care ，唔通每個 po 都要諗下啲 00 後比幾多負皮先覆咩？

連求救問點讀個人都收到 11 負皮 唔知之前個幸運乜鳩巴打有乜解釋呢？

有人開11個分身負皮你

都好方便，跟評分 sort 回覆，然後最尾個版全部都係我覆

math1009?

識讀一定讀CCHU 9045
每堂唔同主題唔會悶
一個individual presentation 加千幾字final paper就搞掂
Year 1 sem 1嗰陣乜都唔識做到pat屎都拎到個b+
堂堂tutorial 都唔洗睇reading
淨係聽人present
個tutor 仲勁好人
話cc就係用嚟比學生玩
好手鬆
快d reg la diu

其實去kkl,西營盤落會唔會快啲?

香港市第一人民大学

有冇人讀緊geog 1016???

讀過都得

大灣區Xianggang 市第一人民大学

讀緊

讀緊啦期待今日堂lecture

Workload唔太大
Hea讀C左

洗唔洗take attendance ?

應該唔洗掛 上過一堂咋

有冇人報咗summer exchange?

有無人有讀phys1650? 我有本textbook可以平賣

見今年hku 同cu archit 都唔收hd/asso 駁上去 space hd achit仲有咩出路？ 定係唔讀space 讀其他好

成日都見到有人咩住個好sporty嘅背囊 但google完全揾唔到 有冇人知個背囊有冇得買

即係咩背囊？

經常看到有人背着一個運動型的背包 可是本人在網上搜尋卻找不到 有人知道此背包能被購買乎？

有冇人試過late drop
宜家讀緊36cred真係搞唔掂想late drop

怕what

渣ga

自膠

唔知 但有個kongu logo喺上面

黑色 好大個

似係校隊嘢

何解要對印香港大學四字嘅嘢咁obsessive，又唔係Harvard Yale MIT Stanford

校隊黎

唔該曬

香港嘅Harvard

同埋個size幾啱平時做運動用

GPA已經好低

第一句同啲人打J話UST係亞洲MIT一樣，尷尬到起雞皮

first呢

想問申請transcript係咪要10個工作天咁耐？
定係其實唔使咁耐？

second major cs個syllabus邊有fyp你做

我見佢寫10個工作天內
想知有冇人申請過知道會唔會係佢寫10日，但其實唔使10日就有得拎姐

COMP4801. Final year project (12 credits)

COMP4805. Project (6 credits)
[for non-BEng(CompSc) candidates pursuing Computer Science as second major]

勸你搞清楚先搵人form group好啲，一陣搵咗班BEng仔諗住做fyp但你其實係reg 4805就好笑

有冇人知道ccip嗰d summer intern好唔好？
上網搵見好少人講

無試過

有冇人3月搬去安慶樓？

單挑啦

咪係
人地first major做兩個sem
你先一個sem
Hea好多

Ask

講offer有咩問題 你簽左NDA

唔係唔得閒 但唔明有咩唔講得 尤其係係到討論其他人都可以參考
不過基本上我得兩個建議 salary高行先 同埋魚唔過塘唔肥

NDA唔講詳細

ibank未必有
但係對某類trading黎講 行engineer路線
有你所講既經驗會+5分
如果唔係c++而係再low level啲 就+10分

但係對行analyst/trader路線無咩幫助

其實唔難

乜i乜o

Low條鐵咩呢啲 中學已經玩啦

認真講 呢啲真係唔low level...

Hard side

Microcontroller咪又只不過係procedural

有無讀computer engineering既巴絲打係度?

想問咩?

想知個program同ust個comp engine比較邊個抵讀D
同埋hku既comp engine多唔多學生讀, 係咪好多NDS?
最重要既係, 係咪要讀好多電子野, chur唔chur?
畢業做野同讀cs既人個分別大唔大?

去錯地方啦，HKU讀comp eng嘅一年得單位數

之前多數得五個讀，不過今年好似有成30個

有無咁少人啊

咁讀既野係偏向ee定cs個邊？

都唔出奇啦，UST ee又勁啲，cs又勁啲，要讀根本唔會喺hku讀，早幾年真係年年around 10個左近畢業，graduate survey有數字，哩啲無得呃，近一兩年就可能因為cs又多咗人揀所以帶動埋comp eng。

不過都係嗰句，要讀都唔諗hku。

10個真係小班教學咁, 係咪真係無咩資源比到學生?
ce grad個班最後有無同cs一樣做返it工?

make up

HKU cs啲資源係咪好少

ching 唔該哂

想問如果讀埋sum sem先grad幾時會有畢業證書？

點解仲未出Exam Timetable
點買機票呀

有無人知CIVIL點樣做Lab"個時"做到比人捉到cheating？ 個TA公開晒名但又唔公開細節。

咩course
究竟點樣做lab嗰時cheating

個Lab好似只係玩石仔

無take呢個course但啲fds share 俾我睇個email個時笑咗⋯

execute the (failed) cheating intention

Kp條靚 你問我答

感覺差唔多

至於個po有冇針對性 自己參考返斷水流大師兄講過咩

屌那星！
今個禮拜STAT1603份assignment咁撚難既

ching 已經收到hku offer?

點cheat 想學嘢

你港大尖子加30分以上，點會handle唔到

都唔知條肥西癡邊條筋，有同學遲到攞notes都比佢屌爆

一開頭個title話Who do you think you are真係笑到傻仲要分開幾次出message屌人

份assignment題目有畀埋distribution
計啱晒同model answer一樣都係得77分
吹漲

最後攞A-

ching 你有programming底扮乜唔識

喺hkcc讀過applied computing呢科就知呢科讀嘅programming易到痴線

吓？睇你之前啲post,你CCN2041 applied computing A+ 喎

聽日econ1210 mid term 幾多分正常 有45題

上個sem mean係28

我38 最後a+

有冇CIVIL撚下年sem2 UBC exchange?

富富有冇比個SOLUTION你地睇,如果冇人拗得到佢應該1個星期之後有

有冇人讀過/讀緊 MUSI 2054 ?

咪撚reg comp3322
大伏

Comp1117A同B 內容有冇分別㗎

3322上個sem讀無乜野
份功課做落幾順利
唔知係咪唔同人教有關

major minor

啱先lecture坐隔離嗰女仔留低咗筆袋，理唔理佢好定當睇唔到

拎黎劣鳩

無底讀1117 會唔會畀人屈機

好 easy 睇過啲 notes

Anthony

開始到交project present嘅時間 freeriders開始上水了
祝所有freeriders以後分埋同一組 一齊圍爐攬炒

今日先得閒開始溫

算啦，至少得三個chapter

wkf?

Yes 但純粹自己懶溫得半日 冇得怪人 純粹想知一個midterm後果有幾嚴重

bottom quartile 應該 C+ 左右，努力啲就有 B if weighting <= 20%, else hard to say.

final加油

個 top quartile 咁撚高
minimum 居然唔係 0

呢個時候想佢跟足mapping 冇咁傷

又唔使灰嘅
年年midterm都死好多人
但最後個個又好似冇咩事咁
final感覺易過midterm 時間都冇咁趕

成份唔識做
連a part in到一半都唔識in

上個SEM果份好易
但final難到R爆頭

我copy佢個comment咋我乜都唔知

Midterm =/below mean 會唔會無a range(.weighting ~ 20-30%)

below mean 仲 FF 咁多

巴打們,有人話HKUWW lateround 收高啲GPA係咪真?

真係唔知點解會有人問咁戇鳩嘅問題，位係咁多，派就一定盡量派晒出去嘅，爭啲位嘅人GPA高啲咁要求咪高啲，從來都係supply/demand問題，今年無人報lateround嘅自然低GPA都去到，反之亦然。

再講，問嚟都嘥氣，會唔會我同你講難啲你就唔報呀？除非你要特登考IELTS，opportunity cost接近零嘅嘢諗唔到有咩理由唔搏吓，咁大個人咁都唔識諗

su爆花生

吓 我覺得ok簡單 係煩左啲 mean應該過80

ching stat department好似係過左唔知幾多分就有A,唔拉curve?
上stat1603個時佢係咁講

但睇番2601Dr. Wat send嘅email又似拉curve

Caes 1000 tast 1 同3做咗同種 genre 會唔會冇曬分

其實逐個comment負皮嗰個人可唔可以出嚟解釋吓

hku係全港最垃圾
i大>all

話說有冇人申請TSFS嘅時候 個死人applet用唔到
明明已經用IE加enabled java 佢都話「支援java：否」 撳繼續冇反應

想問吓咩係JK數學

J^k, power k of Jordan matrix.

你J埋啲咁嘅野？

你 J 細路女

冇，但你J MATH

FYP我屌你老母！

早餐
魚柳炒蛋 加米粉
凍0t

問過漢堡扒未？

你真係唔識ga wor

茄牛通

總之一定要有炒蛋
正過gordan ramsey

早餐去到11點定11點半？
聽日一於去食cym

由上面望落就好好睇睇，實情就係整完之後繼續擺近爐頭，啲蛋個底係全熟

有一科完全讀唔掂 想late drop
有冇巴絲試過成功？
同埋個reason點寫先大啲機會得？

六常見字應一應我

真 有冇得要求佢變做常餐

【全禁電子煙】去示威 賺學分！港大涉利誘學生撐政府換取成績

醫學院呢排係咁上新聞

hku醫學院果然出名

hi

大家覺得mosaic點
唱得幾好聽 想報audition🤔

1011

hi ching ching

頭先係咪有人喺su can附近揸刀行黎行去?
個保安頭先喺su building截住我唔比我行過去 有冇人知發生乜事

馬國明

SUcan咩事？

禾見有警察

點解唔封埋部𨋢

係咪有人攞刀斬人?

今日(16日)傍晚6時許，警方接獲報案，指香港大學校園內出現一名持刀可疑男子，警方正封鎖部分校園範圍搜捕，暫時無人受傷。

等我幫手制服兇徒

你仲危險過嗰個男人

cp9 遲早 fbi 會制服你

散布虛假消息
積分-10

警員在黃克競樓3樓的廁所內，尋獲該名持刀的姓姚(27歲)男子，同時檢獲一把長約20厘米的生果刀，相信與案有關。警方經初步調查後，姚涉嫌藏有攻擊性武器被捕，事件中無人受傷，案件交由西區警區刑事調查隊跟進。

據了解，姚為國內來港的留學生，有人聲稱持刀用來「切生果食」，不過其持刀動機仍有待警方作進一步調查。港大發言人表示，大學會協助警方調查。

係咪latedrop不果

sem 尾搞到咁

切生果食

其實d professor/exam board係點決定一個學生會唔會fail咗個course？hku個網上面好似冇點提呢樣嘢

易到仆街

正式宣佈一粥麵個位新開果間野係我4年來食過最好食既can
點解我臨grad佢先開

係，勁好食

Ching平時食開乜嘢？

佢應該食開su can

你地又食開咩can
我同現有既can 比

食開su can入面間茶樓(十年前)

老屎忽

幾時可以開返茶樓 想喺u飲茶

到時你同班大灣區同胞慢慢等位

唉，你又啱

港大運動中心搞「勁過飯」壞冷氣 大批校隊學生肚瀉

cp

no

點解你咁多負皮

你都係

你畀-.-

冇咁無聊，自從 00 後入 U 就劣曬

你=老屎忽

有冇人下年sem 2去western Ontario exchange

係，1900 後

996

997

998

999

1000